李克勤：成隊曼聯好似係殯儀館走出嚟咁，頭耷耷

空難死啦成隊

摩狗帶波係咁上下

respect respect respect

新魔性

你個名 金盈咁撚柒

要送多次禮 激勵下士氣

屌 收番份禮囉 嘈嘈嘈

我不是基

你送果幅畫都成幅車頭相咁啦

送殯勤

全場3:1, 氣氛一流，曼聯表現，絕對對得起半夜捱夜的球迷，全場壓迫，魔性澎湃，爽啊！

精彩回顧

廢佬特別多野講

金金

貼麻友好過啦貼乜鬼支那G

Ig咪有，點解要睇微博呀？

仲樣衰話麻友雞

我每次見到佢都有性奶想

越黎越似雲加

要死剩摩佬呀

北姑

日本妹

雲加德高望重似條狗閪?

Su

唔貼呢張

留俾你貼

G

亡靈大軍

穢土轉生

卡勞含撚gif

咸左
挽留

曼迷都趕住幫愛隊送殯

其實佢真係真獌 好肉緊

Respect Respect Respect

RIP rip rip